telegram死ser ?

?

似係

仲以為我問題

系

以為屋企上網無交錢

寫住Updating

無啦無啦

我都係

屌

犯咗國安法比人拉咗

比中共ddos

原來唔係我問題

cls 碌左勁耐先上黎睇

塔塔見字睇payme